[錢幣撚] 瑞士法郎

真係好撚型 全部打直
歡迎各位巴打分享自己鍾意既錢幣

可以買到咩?

十角型5蚊港元幾錢一個？

幫你推等高手答

或者可以問下好旺角D錢幣舖

太早D人未起身

嗰啲劏水魚既撚人黎

梁國雄議員

未見過200以上

自己去轉咪有。

1 Eruo計唔計
背後好多款圖
有排儲

前年去左5日瑞士都未見過瑞士法朗咩樣